## React mettre un peu de css

Sur un fichier react , quand on va creer un componant , on va systematiquement avoir le style du componant.

il n'y a pas besoin de lier une page css car react anticipe donc il la prends automatiquement en compte

les styles sont propres aux differents components (ils s'appliquent dans className= 'container bg-red')

////video83////
